文匯報：示威者謀10.1「製磷/鎂汽油彈」、「擊落GFS直升機」、「醉駕撞斃警」、「插頸割喉殺警」等

文匯報講的，唔喺我講的：

文匯報唔講, 我都唔知原來會咁勁！

=====================================

【文匯網訊】（大公報記者 冼國強）亂港暴力持續升級，企圖為「十．一」恐襲進行預演。網上充斥大量「死亡預告」，揚言10月1日「搞大佢」，暴徒揚言將使用加入磷、鎂的汽油彈，計劃擊落政府飛行服務隊直升機，企圖發動恐襲「搞出人命」。據了解，激進勢力已從國外採購一批與警方使用型號一致的裝備，企圖安排「死士」冒警員打死暴徒，營造「警察殺人」的假象。

在暴徒網上大台「連登」討論區，輸入「10.1」或「十一」等關鍵字，顯示大量煽暴、煽動恐襲的訊息，形容「10.1先係主場」、「行動升級」，呼籲以全黑裝束示人、製作汽油彈「火魔法」等道具指南、襲擊落單警察的「戰術討論」、利用無人機擊落政府飛行服務隊直升機等等，最新則是炒作警方前日及昨日的拘捕及執法行動的視頻和照片，企圖煽動更多「死士」向警方報復。

IFC作戰場 圖炸死市民

而在暴徒互通消息的telegram，多個群組發佈「十月之前的五宗大事」，稱「一定要喺國慶日玩鋪勁嘅，最好搞出人命」。有暴徒經已準備一批警員裝備，假扮警察對沒有防備的市民痛下殺手。亦有消息流傳，暴徒近日有計劃地收集酒吧的酒瓶，以及理髮屋收集阿摩尼亞染髮劑，製作殺傷力大的汽油彈。

有傳「魔法敢死隊」明日發起「魔法嘉年華」，以加入白磷和鎂粉的汽油彈向沙田新城市廣場、九龍灣德福廣場、圓方商場、時代廣場、太古廣場、葵芳新都會廣場等商場縱火。暴徒會以中環IFC為主戰場，在郵政總局集合後，將大量紙皮帶入IFC中庭點燃。他們更會針對美心集團旗下餐廳，企圖燒死或炸死無辜市民。有TG群組放話，會在「十一」集會遊行前，提前進行暴力破壞活動，趁市民或警員未有準備就出手殺人。

煽晚期癌病人自焚靠害

暴徒還企圖在「十一」當日假扮愛國愛港人士舉辦遊行，其間計劃大肆打砸搶燒栽贓嫁禍。亦有傳有晚期癌症患者，願意於明日到指定地點自焚。

《大公報》近日報道，其他盛傳恐襲方式包括扮「醉駕」撞斃警員，插頸割喉殺警等。暴徒組織正有計劃招募「死士」，表面聲稱「講解健康資訊」義工，但卻明碼定價「做一單8000元」起，又稱說有「大平台支援」，「歡迎想尋求突破生活的人」，招募幾乎沒有門檻，只要年滿18歲即可。

殺咪殺屌你老母

抵俾美國制裁你班傻鳩

大公報，得淡笑

我開始鍾意睇 大公報 同 文匯報

經常都會令我知多咗, 識多咗

血滴子，圓月彎刀呢？

我細細個識字就係睇大公報

即係班警犬計劃10.1會殺人

曲線出計

都好喎，就算解放軍/sdu假扮都唔區呀，殺人放火最終都會燒到住中半山啲離地卜街，攬炒最好！

會唔會根本就係政府有呢堆計劃

文匯報你咁勇武點夠你玩

白痴低能先信大公報

文匯大公先係幕後軍師

難怪d廢老咁暴力，原黎係比報紙佬教既

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

佢俾邊個然睇
講都費事

文匯d idea又唔錯

不如寫埋出高達啦

最好下次作埋林鄭被逼自盡

成篇嘢最唔合理係最後一句。點解要年滿18歲？

有D真係以前未諗過。可以參考下

Freedom
Justice

最想睇航拍機

原本都唔識咁多，文匯又教咗我地咁多知識

屌你吹到曉飛

暴徒組織正有計劃招募「死士」，表面聲稱「講解健康資訊」義工，但卻明碼定價「做一單8000元」起

8000蚊殺一人，文匯邊度有門路可以講下

利用無人機擊落政府飛行服務隊直升機

美軍黎左香港?
做報紙佬做到咁都幾醜 都叫讀左幾年傳理/新聞
依家就係日日OT寫呢D文

係真先好啊

一睇到要滿十八歲 就知個作者低鳩能

D小混混 水鳩d𡃁仔帶貨 都貪佢未夠秤判少幾碌啦

「亦有消息流傳，暴徒近日有計劃地收集酒吧的酒瓶，以及理髮屋收集阿摩尼亞染髮劑，製作殺傷力大的汽油彈。」

文匯唔講, 我真係唔知係理髮屋可以收集阿摩尼亞染髮劑！

認真, 真心唔知, 唔識, 從來未聽聞過！

架直昇機係GFS咩？ 謝振中話唔係Wo

咁係邊個架?

大公唔講，都唔知白磷和鎂粉會增加汽油彈威力

我出夠80000，殺十個得唔得

「《大公報》近日報道，其他盛傳恐襲方式包括扮「醉駕」撞斃警員，插頸割喉殺警等。」

《竊聽風雲3》劇情嚟
一開波古天樂自己飲大量酒撞死人, 判3年ONLY

8000

有暴徒經已準備一批警員裝備，假扮警察對沒有防備的市民痛下殺手。
黑警準備殺市民？

點解一定要夠18歲

想嚇到大家唔去各區集會？

點都唔及你哋整炸彈

其實佢哋自己喺連登開唔同POST講上面佢果啲"密謀"
就做到FAKE NEWS
SO EASY

D計劃仲多過連登

閱

唔講都諗唔到

呢間報館係咪純靠維穩費維生...
弱智到藍絲都唔柒睇啦誇過連登果D FF文

勇武 和理非入

［整合］十一執齊野

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

邊幾位警隊勇士肯為國捐軀完成抹黑大業

其實我地已經同金仔買左核彈,聽日你死能緊。

笑死人

據了解，激進勢力已從國外採購一批與警方使用型號一致的裝備，企圖安排「死士」冒警員打死暴徒，營造「警察殺人」的假象。

呢句真係忍唔住笑左
明明係調番轉要喬裝示威者 都講到係喬裝警察

呢啲咁嘅飛機報，真係冇撚用得個噏字，自己度完啲劇本又唔做埋佢！

8000蚊殺到一隻狗我即刻開眾籌8000萬殺返1萬隻狗先

香港人有佢講咁勇，狗隊一早收左皮啦

咩幾位！ 係幾萬位

文匯教路

原來溝染髮劑會勁d?唔講真係唔知

原來幕後黑手係文匯同大公

可以擊落直升機係咩武器？以為睇緊抗日奇俠

睇完rambo?
用箭射直升機

我都想有火箭炮

文匯報講定明天劇情？邊隻狗會被犧牲呀

要夠18歲先做得警犬

「」「」「」「」「」「」好撚煩

仲有出埋高達 使徒 哥斯拉

$8000可以買兇殺人

乜有咁嘅 post 咩
做咩放個劇本出嚟

黑警行動指南

點擊落飛機呀
用鐺射槍？

算唔算煽動

要做一早做撚咗啦

你唔講我都諗唔到，果然係暴徒界KOL

嘩，黑警真係抵死，俾共產黨咁殺死手

有齊劇本，睇下邊位克警可以報國

笑

攞你命三千

即係中共想殺警嫁禍俾示威者以圖平息抗爭啦，
condom們你地自己諗啦

黑警準備變condom了
是但比幾個武警落黎殺幾個黑警前線屈抗爭者

橋唔怕舊

呢招似唔似某電影橋段
以登報紙廣告+暗號去指使兇手做野

黑警？ 你何只係共產黨condom?
condom用完都係掉
你地用完直頭要火化

black hwak down

10月1日 朝早同我去拎份大公 文匯 好野黎架 暴動教材黎

拉

據了解，激進勢力已從國外採購一批與警方使用型號一致的裝備，企圖安排「死士」冒警員打死暴徒，營造「警察殺人」的假象。

自已扮示威者再扮返警員再打死人再屈示威者

大公入list未

問埋米奇米妮借咗工具精靈嚟用
不過唔知佢地過18歲未

聽日中國滅亡$10000

即係公安想咁玩
突然覺得好開心因為對面真係On9黎唔你扮

暴徒組織正有計劃招募「死士」，表面聲稱「講解健康資訊」義工，但卻明碼定價「做一單8000元」起，又稱說有「大平台支援」，「歡迎想尋求突破生活的人」

屌你又大台 屌你班共狗真係咬住大台唔放過

除咗解放軍
香港有乜勢力有裝備擊落直昇機

明明3千去遊行，但係殺人先8千

據聞一批激進示威者
在外國採購了核武器
打算在十一當日使用
所以網上近月來一直流傳著 "核爆都唔割" 的說法

收到風史泰龍會過嚟香港殺人

真係問左基拉借FREEDOM，點算?

有哂劇本
強姦犯睇路

刀插頸割喉一下死好過俾人打死

發現大台

我相信班狗會扮示威者殺人，目標唔係警察，唔係示威者，而係福建幫，咁樣就可以屈我地。

[國際文宣] Hong Kong's today, The world's tomorrow

//據了解，激進勢力已從國外採購一批與警方使用型號一致的裝備，企圖安排「死士」冒警員打死暴徒，營造「警察殺人」的假象。//

咁易買到仲要入到境
差佬一早收咗皮啦

好似話用無人機搞到佢失控

講好無大台wo文匯報

的士掛國旗都800，8K小唔小家D

黑警打人，做陰質野，永遠唔報，廢報一份

建議大家推行動post

屌，文匯講漏咗開壇作法引天雷怒劈三萬警犬落地獄 / 美國制裁嚇到三萬警犬賴尿臭死

㭍到唔敢睇

老老實實文匯大公會唔會勁過fbi同cid

又獻計

咁大風壓
好難飛埋去

啱啱出面睇完有個po講咩點樣對付d直升機都覺得奇奇怪怪怪架啦
屌你原來又係自己開po再自己寫做新聞一條龍

激進勢力已從國外採購一批與警方使用型號一致的裝備，企圖安排「死士」冒警員打死暴徒，營造「警察殺人」的假象。

想為殺示威者鋪路?

人肉炸蛋，汽車蛋蛋。

Forward畀啲popo睇啦

即係聽日預左會有堆福建幫搶野

講左咁耐都冇講點擊落直升機

等睇護頸套新裝

六七暴動始祖都要跟文匯學嘢

我都想擊落，可唔可以講多少少，都唔爭在啦

可以擊落直升機啲過街老鼠一早滅咗

Checklist 嚟？

參見軍師， 又學識野。

我屋企有曬成個聯邦軍同自護軍

文匯啲想像力真係豐富
其實係咪呢啲係黑警扮示威者準備做既野咋
一早講左唔會傷及無辜

擊落得直升機一早打緊仗啦

要佢做避開動作,洗飛到咁正咩
琴日先有單美直昇機為避無人機失控墜毀

首先火影跑要快過畜龍

軍師

文匯大公係真大台 咩都知

我要去揸天壇大佛高達來皇天擊殺你班撚屌

據了解，激進勢力已從國外採購一批與警方使用型號一致的裝備，企圖安排「死士」冒警員打死暴徒，營造「警察殺人」的假象。

姐係聽日會有人死 而一定係狗隊打死人

嗱我就好希望佢講既野會成真

每日睇一睇on9新聞，人都開心返d

極度懷疑文匯自己想做然後嫁禍落示威者度

2000個偽裝成示威者嘅黑警

次次出計都無人聽 用心良苦

成篇重點就係打定針
聽日有人死都係示威者扮黑警殺人

屌你老母on99

吹 繼續吹

我擔心緊佢地真係「做」出嚟
姐係
10月1之後就話發現咩有好幾條「警察屍體」
然後D死狀就對應返大公文匯所講嘅
之於d屍體邊度嚟...
又可以處理屍體 又可以屈返你地轉頭

買到同黑警既裝黑警一早死左啦屌

郭靖先可以射到咁高喎

R P G!!!

打機咩？ 8000個bitcoins或者有人肯接。

（大公報記者 冼國強） 又多個加入抵制名單

仲有宇宙戰艦 超人同鐵甲萬能俠呢

葵花寶典

義士條命有冇咁賤

文匯報提供抗爭資訊

mon po狗 你地點算 RIP定先

佢講就唔做啊 做得無人會唔做啊

「擊落GFS直升機」

今次剩係比心機開個故仔頭, 但係完全小小細節都無, 負1分

911夠話啲樣個樣

示威者大台：大公報

理髮屋

屌，示威者發動導彈企圖殲滅中共，更聯繫外太空勢力kerro發動統一全球呢d fact checked左既資訊都無

大公報啲傻佬真係
大家求其嗡下佢就信到十足

黑警：出少句聲冇人當你啞架
文匯報：快啲死啦習總等得唔耐煩啦

點加鎂？遇空氣都會爆戇鳩鳩。
另外汔油彈點擊落直升機？求youtube教學。

要講就講誇d丫嘛
For example :
神盾局
Avengers
X men

公開武警公安計劃

支那仔用開手榴彈打飛機

不如話示威者眾籌買核彈射去北京

創作力量同幻想，會嚇你一跳

人地講到明 啲公安聽日點對付啲黑警
啲mon po狗真喺自身難保

金仔琴晚打比我，佢話聽日會向禮賓府試射核武喎
利申 琴晚發夢佢咁同我講

自我識中文就睇文匯報，真係學到好多嘢

唔信示威者會咁做，但有狗死會開心。

睇大公報學嘢

D狗打死人，就可以賴話係示威者扮既
再捉義士做替死鬼

魔法嘉年華

直升機升咗一米就掟
不過可以咁接近停機坪係咩人呢？

正常人都冇可能得到白磷，共匪想殺警轉勢

遲啲會唔會寫到義士係超人，識飛天一掌打死黑警

算唔算教唆他人犯法, 煽惑暴動

都話尋晚唔好FF咁大，而家人地當真做，唉!!

原來果張圖係大公報自編自導自演
唔怪得on99 咁

未來人預言家，煽動抹黑抗爭者。

【文匯網訊】（大公報記者 冼國強）亂港暴力持續升級，企圖為「十．一」恐襲進行預演。網上充斥大量「死亡預告」，揚言10月1日「搞大佢」，暴徒揚言將使用加入磷、鎂的汽油彈，計劃擊落政府飛行服務隊直升機，企圖發動恐襲「搞出人命」。據了解，激進勢力已從國外採購一批與警方使用型號一致的裝備，企圖安排「死士」冒警員打死暴徒，營造「警察殺人」的假象。

在暴徒網上大台「連登」討論區，輸入「10.1」或「十一」等關鍵字，顯示大量煽暴、煽動恐襲的訊息，形容「10.1先係主場」、「行動升級」，呼籲以全黑裝束示人、製作汽油彈「火魔法」等道具指南、襲擊落單警察的「戰術討論」、利用無人機擊落政府飛行服務隊直升機等等，最新則是炒作警方前日及昨日的拘捕及執法行動的視頻和照片，企圖煽動更多「死士」向警方報復。

IFC作戰場 圖炸死市民

而在暴徒互通消息的telegram，多個群組發佈「十月之前的五宗大事」，稱「一定要喺國慶日玩鋪勁嘅，最好搞出人命」。有暴徒經已準備一批警員裝備，假扮警察對沒有防備的市民痛下殺手。亦有消息流傳，暴徒近日有計劃地收集酒吧的酒瓶，以及理髮屋收集阿摩尼亞染髮劑，製作殺傷力大的汽油彈。

有傳「魔法敢死隊」明日發起「魔法嘉年華」，以加入白磷和鎂粉的汽油彈向沙田新城市廣場、九龍灣德福廣場、圓方商場、時代廣場、太古廣場、葵芳新都會廣場等商場縱火。暴徒會以中環IFC為主戰場，在郵政總局集合後，將大量紙皮帶入IFC中庭點燃。他們更會針對美心集團旗下餐廳，企圖燒死或炸死無辜市民。有TG群組放話，會在「十一」集會遊行前，提前進行暴力破壞活動，趁市民或警員未有準備就出手殺人。

煽晚期癌病人自焚靠害

暴徒還企圖在「十一」當日假扮愛國愛港人士舉辦遊行，其間計劃大肆打砸搶燒栽贓嫁禍。亦有傳有晚期癌症患者，願意於明日到指定地點自焚。

《大公報》近日報道，其他盛傳恐襲方式包括扮「醉駕」撞斃警員，插頸割喉殺警等。暴徒組織正有計劃招募「死士」，表面聲稱「講解健康資訊」義工，但卻明碼定價「做一單8000元」起，又稱說有「大平台支援」，「歡迎想尋求突破生活的人」，招募幾乎沒有門檻，只要年滿18歲即可。

只要集齊紅字就可以成為新聞

開左個頭發覺寫唔到落去咪唔提

8000 不如我搵8000比藍絲隊何妖一刀, 睇下有無人肯做

是但做到一樣都當贏

係啊 擊落啊林鄭上北京嗰架飛機

支那「特式」，你都可以學
「建國」、慶祝「國慶」、香港「回歸」

其實真係做到，就一早唔洗同你班狗打生打死，仲要拉左咁多啦
屌你老閪

現代武俠小說

作文作到佢咁撚肉酸

出核彈未？

不過唔排除真係有天眼證據，真心

出嚟送死就有份,次次都敗走

係都打水砲先

幫你部署埋

應該一日籌夠3萬隻

車..都未有核彈

頂你原來文匯報先係大台
曲線出計

新出班有幾多人?

一單8k?8m定8k呀

醉酒揸車殺狗

屌你老母吹得就吹
我哋有咁勁呀差佬晨早收皮la

阿嬤黎阿？
撚得過喎

唔只呀，仲有珈瑪射線鐳射炮、離子槍、核彈、人造黑洞、時間停止器。

之前有人開post話黑警想訂2000條黑巾

中國人會信，江然後派公安殺狗，同時針對香港人同習總

之前911說好的燒山呢?

唔係你做又點會咁清楚

實地測試東風導彈截擊能力

唔係文滙報我實當曲線

好橋 跟

睇文匯先學到野

文匯報 / 大公報連藍絲都唔睇
出報導只係俾大陸人睇 / 轉載

殺人有預告係咩玩法？

戇撚鳩，不如話香港有極端武裝組織叫HKHK

呢啲契弟講嘢諗嘢好似喺另一個世界咁，唔係愛國愛到腦殘，就係為媚共而出賣良知

佢又知有人識降龍十八掌?

文匯最想黑警臥底passing out即入浩園
咁就民意逆轉
黑警睇路

擊落GFS直升機

好似抗日神劇咁徒手撕開一個人

同建制一樣 助攻攬炒派

咁都俾文匯報諗到 幕後大台

佢冇得上京啊

不如話上京暗殺習近平啦

聽聞示威人士已在元朗南邊圍建立兵工廠
土製AK47準備掃射

收完十皮Hi左作故仔

扮示威者扮警察殺人
屌，乜撚嘢劇本嚟

佢哋咁清楚

明唔明
即係10.1佢地會咁做再屈落你度
你有人性中共冇 死一大班人都冇所謂

係咪暗示大陸會派劊子手嚟撞車同埋插喉做瓜啲警察？

你唔好咁高估藍絲
中資公司擺係度任攞始終有幾個人會拎黎睇

有時間停止巳經屈哂機，對家全滅

文匯大公教晒路

係咪上次打到Short左?

如果有人死
9成係已經死去嘅新屋嶺831示威者被換上防暴裝扮popo被放地上然後老屈

老實，民意唔會逆轉，只會有請小鳳姐

咁睇得起我地呀

暴徙打算用汽油彈擊落直升機

核彈呢 氫氣彈呢

文匯報同大公報是沒有記者，只有作者

大公=暴動報

到時狗臥底會做野
帶領香港人踏出心理關口

創作力量同幻想

exac7ly

到時由臥底帶領大家升級

就算勇武升級又點正一抵死

香港人要跟緊狗臥底腳步

因為班臥底有晒目標

吹到咁大

香港人終於由臥底帶領升級

好撚on鳩呀屌

其他都算 點撚樣打直昇機 用你部DJI

10月1 注意事項P仔幫推

係既順便直播埋比我地睇

文匯報真是呢場運動的大台、導師、領袖

有劇本屈人就人所共知，但情節都唔駛吹到荷里活B級片咁誇

發生咗，都只有14億智障相信，我唔認為外國文明社會會相信

推

我訓練緊噴火龍 準備俾佢學大字燒 燒撚死班狗

乜文匯報原來係間諜黎架，爆哂中共啲計劃出黎嘅

多謝文匯大公令我增長知識

好事，拎呢單連之前做假狗吹果D所謂 "恐襲" 出黎貼連農牆
俾D阿婆阿伯睇，紅報就係咁樣造謠，慢慢以後就連阿婆阿伯都唔信

睇黎佢想做連登軍師

又話出黎遊行都5千/一萬，殺人先得8千，好心作故都唔好咁求其

寫稿個條友係咪連簡單市場經濟都未學過

8000蚊一個
資金計 以上次眾籌登報個速度 個警隊三萬人應該夠滅幾次團
如果係太多人搶生意既話 大公文匯都俾人滅埋團啦

番強國搵打手都唔夠錢

假扮果d係真既
出現左就話示威者做

同埋$8000會唔會少左d
吹夠8000萬呀嘛

商人辦報 文人辦報 官媒 黨媒
每個媒體個定位同立場唔同
而文匯大公係屬於黨媒
黨大大支水喉射住
所以錢最多但同時內容係最垃圾

呢句真，政權咁夠膽殺警嫁禍對家，相信無人會信，亦無人會驚，甚至可喜可賀

政權會喺國慶當日自編自導咁嘅大龍鳳都幾反智，我等陣就去買定花生同酒

邊到有 開個post 我即籌

做咩比例子人

幾時有攞你命三千 sosad

扮「醉駕」撞斃警員

跟緊步伐啦 文匯狗叫大家升級啦 唔好要人地無晒面子

其實醉駕撞休班狗係唔錯既主意

根本中央口舌，所以可能落左order 開新槍，之後話示威者自己扮，但係我一樣會出黎

據了解，激進勢力已從國外採購一批與警方使用型號一致的裝備，企圖安排「死士」冒警員打死暴徒，營造「警察殺人」的假象。

講緊d卧底？

文匯報寫好晒劇本順帶一提，其實文匯報唔係比香港人睇 係拎黎呃班大陸狗 大部份大陸睇香港既消息係由大公文匯到黎 唔少大陸以為香港最多人睇果兩份報紙係大公文匯

預言啲狗殺人了

鬼會做嘅野

有外國軍火仲殺自己友

呢啲緊係留番平日玩啦 傻豬黎既

即係好驚真係有人做

重高達

經大公文匯踢爆後, 計劃已失敗

你有委任證咪唔撚驚人地冒囉柒頭

唔知仲以為大公做左大台 次次都有咁詳盡嘅plan

唔係GFS咩大㕣報

文匯講晒啲劇本出黎真係好咩
藍屍monpo狗你地而家係咪好驚

即係對家打算混入示威者做，打晒開口牌會發生竹縱火

公然抹黑

8000蚊做死士？我俾夠8皮你殺幾隻狗ok?都on撚9 好心作故都作得好d喇 屌你老母

留低相關報紙,日後作國際軍事法庭審判嘅證據嚟.

企圖安排「死士」冒警員打死暴徒
DKLM
即係聽日想做大戲

真係好撚好笑, 作為一個乜柒都冇的平民, 我都想知點樣可以 擊落GFS直升機, 文匯報請指教一下細佬啦

不安

即係大陸打算殺警真係condom

送一份比

呢D係罪證.

文匯報應該亦係制裁名單內.

文匯大公睇得多真係會壞腦
冇幾球嘢都請唔到殺手啦

用汽油彈擊落直升機

過埋聽日 呢堆野會變fake news

即係有公安扮差佬打死人啦

邊位阿蛇咁黑仔做替死鬼

擊落GFS直升機

佢不如話示威者打飛機

張家輝走投有路

幾時拎埋環太平洋劇照出黎話示威者購入左

又話冇門檻，但又要18歲

認同

>>>企圖安排「死士」冒警員打死暴徒，營造「警察殺人」的假象
為黑警打死人鋪晒路喎dllm

Description:警察強弩之未，前線警員士氣低落

1. 無錢出糧，無OT錢，士氣低唔低？
2. 用大陸豬嘴，士氣低唔低？
3. 狗生癬，士氣低唔低？
4. 新狗無訓練，唔識用武器，士氣低唔低？

正快啲做

同上次911吹燒郊野公園同殺藍絲一樣, 但亦不排除為劇本預吹風, 分散多區更易臥底popo做野, 大家提防, 十一係打中共,唔好shift左去打狗

8000一件咁抵
幫我hold起三十件先，質素好再掃貨

打架直昇機落黎
一定係 去去武器走

話左用核彈 你地啲收唔到風?

重點真係會有藍絲信

多謝文匯報指導市民提升汽油彈火力，教市民用無人機擊落直升機，
文匯報果然係煽動暴動先驅。

提供殺狗方法

文匯出賣左藍屍狗行動
藍屍狗放開菠蘿、打開人同斬開人

劇本

計劃擊落政府飛行服務隊直升機

黐撚線，警察打死人又賴人冒警。

我終於見到個大台

文匯咁快將自己個劇本黎出嚟示人，
鬼唔知呢d野一定係你哋共產黨派人做架咩

企圖安排「死士」冒警員打死暴徒，營造「警察殺人」的假象。

呢句先係重點。。。
姐係黑警殺人再 屈番比示威者

邊止咁少野 出埋變形金鋼添呀

示威者放核彈

好想預言成真唔好得個講字呀文匯報
屌你老尾

曲線教路? 多謝指點喎!

大把廢老藍屍小粉紅信到十足十架

我地D武裝撚有咁勁咩lol

汽油彈要升級

班傻尻以為講定先，d人就會避嫌唔做
點知真係有人做咗就好笑喇

就算有狗喺上面，機組人員一定係GFS

係呀係呀係呀係呀係呀係呀係呀啱呀啱呀
我聽日計劃用苦練多年嘅螺旋丸轉爆林奠個死人頭添

咁咪要多謝大公報给於建議！🤣🤣

🤣🤣🤣👍👍👍

擊落直升機 睇完真係笑撚死

popo應該驚
唔係驚示威者咁做
而係驚共匪搵人咁做

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

開全炮盡量對準少少

我比夠一萬，講8千係侮辱緊香港人？
有效既我開眾籌啊

文匯報咁樣算唔算煽動市民去殺狗仲比咁多唔同方法 其實佢地係咪仲想有狗死過我地

我都想善良既香港人會覺醒做到呢D野

無人機擊落直升機幾有創意
屌你用美軍全球鷹咩

煽晚期癌病人自焚靠害

暴徒還企圖在「十一」當日假扮愛國愛港人士舉辦遊行，其間計劃大肆打砸搶燒栽贓嫁禍。亦有傳有晚期癌症患者，願意於明日到指定地點自焚。

好擔心患癌伯伯會被自焚...

好撚悶，有無新招？

係啊係啊支共黨報

係啦係啦，就黎打飛機用精射直升機落黎

利申:喺自己屋企泳池底影,唔小心流出咗

戇尻仲用無人機
一早砌好部高達準備開拖啦

驚咪出老解，淨係識打嘴炮

太公助攻？

仲以為文滙報會話示威者已經研究出量產賢者之石既方法，然後用鍊金術大肆破壞。好失望

繼續吹.JPG

咁樣亂作新聞有冇得投訴/告

吹到咁大 跟唔上喎

創作力量同幻想 會嚇你一跳

睇嚟想搵臥底用以上方式殺自己友

想睇

醉駕唔錯，成架車炒埋班畜龍

企圖安排「死士」冒警員打死暴徒，營造「警察殺人」的假象。

你講曬啦

drone掛單車鏈去尾旋炒車?

姐係聽日會有狗死？

作家報

基拉啲高達打唔中駕駛艙

Push

傳聞反動份子己與撒亞人取後聯繫，將於十月一日進攻我國！

係wor

Good advice!

Well noted with thanks!

殺警都唔割

我地眾籌殺爐危蟲呀

已從國外採購一批與警方使用型號一致的裝備

你地魔警咪又係國外採購tg

佢地幫手蒐集整理有用訊息呀

警狗預告自己dirty jobs

大公報係咪想做大台
收皮啦dllm

頭先測試咗停止器，覺唔覺得停咗一下？

聽講連登仔偷運咗T-virus入香港添。

依條橋真心正wo

原來咁平 早知唔洗同你班黑警埋身啦

勁

我最想見破窗效應

佢地真係信二戰手榴彈擊落飛機

8000一隻狗抵到爛喎
搭單清埋班高官 我地夾份俾double又點話